影相還影相 切記呢幾點

1. 小心啲警狗
2. 人地唔想比你影就好收手
3. 影到義士既唔好擺上社交平台 一係blur曬樣
4. 有邊個比狗咬 比槍射 影低但小心安全